屌你老母阿狗

交完波嗰個企起度唔走位

收聲啦間諜